又m到，好想搵人照顧我

好辛苦，谷住谷住，好唔舒服

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

樓煮谷住射唔出

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

你個名

你想做比人中出果個定中出人果個？

用暖包，飲啲薑水，早啲休息

幫我出火，唔該

下個月 幫你停左佢

可以

飲黑糖薑茶啊 會舒服好多

究竟你嘅人生係咪咁撚廢 要上連登扮女人？
睇你應該都係肥矮柒毒撚
靚仔出晒去搵食你就365日喺度鳩噏
現實應該係無人要嘅肥矮柒毒撚

好惡

你男定女阿屌你咩 成日又男又女咁樣

啲火唔出，小心熱氣

可以幫你10個月唔黎m

me copy ja me溫柔🥺

中哂

咪係，樓主男定女啊

唔是新會然 不會受騙

圓扑扑鬧我段嘢嚟

d m 究竟係咩味

俾人中出下咪得

扑返佢